now而家少左咁多旁述，好適合俾多d機會丹尼爾同陳恩能

好鐘意聽佢地9 up
可以靠自己9 up 講足全場

兩條撚樣把聲又難聽，講野又戇鳩，加埋個嘴歪歪地果個真係三寶黎，直頭有種十鳩廿年前德甲波神果個feel 仲要成日比佢地講621，真係想mute 咗去

一比較原來丘仔都算唔差

係

比佢fake撚咗
另外果兩個仲差係陳葦如、方栢翹

香港最好嗰幾個旁述都畀你話係垃圾

講緊F1